政府系UC Berkeley搞AO Virtual Career Talk

好似好吸引甘, 可以學成歸來，為人民服務。大家一齊黎聽Emily Ng (高級行政主任) 發表講話啦！

Feb 12 - 11am to 12 pm (香港時間)
Feb 11 - 7 pm to 8 pm (西岸時間)

陰公，連過年都要OT
諗住打不問世事外地留學生主意，問佢宣咗誓未

出左去仲走返嚟做

之前好似係咪又係響呢間野嗰度搞黑警招募

無撚病啊？

返黎做中國人

Berkeley 係左翼大本營

HKSA officer ?

你話呢？

擺明啦～～～

擺明咩？

唔係年年都有架咩

原來Berkeley 出左甘多港共官員，剩系警務處都已經6 7 個，真系與有榮焉

全部政府保廌去外國進修？

系你老母甘你老母呀柒頭皮

睇怕都系

堂堂UCB原來同極權政府咁多學術往來

另一邊廂，口講LGBT rights 女權運動，fair trade等等

係RMB味道！

加州同支那極權，真係perfect match

笑死

最自由民主的地方 所以可以容下極權

Berkeley好多CC轉入去既後門狗